中咗藍色水炮嘅毛漢會變乜？

係藍毛毛

係咪想人地又轉返做藍絲？

係咪覺得自己好撚幽默？

比返啲尊重啦屌

拉

明白正值大是大非之時
但又唔好一黎就鬧
笑一下姐

樓主
多謝你試著帶比我地歡笑
一刻ge歡笑過後
我地一齊繼續行喇

Pull

P 牌加鳩up 單機啦